推理題 鬥快估 唔怕諗爆頭既入黎 （重開）

頭先發現出左D錯...重開

簡介:

9名普通囚犯被國王囚在一個環型監獄, 而監獄共10個囚室(Room 1-10, 9人+1個空室)中…

我們而都不知囚犯所在的囚室號碼, 獄長(系統)每過一段時間就會給我們一些線索…

你能用最少的線索推理出所有囚犯的位置嗎?

規則:
獄長(系統)公告的第 1 條線索 = 空囚室的號碼
獄長(系統)公告的第 2 條線索 = 空囚室的左手面(順時針)的囚人名字

獄長(系統)公告的第 3~N 條線索 = 隨機說一個囚犯 與 一個囚室的距離 (*留意以下圖解)
注1: 系統隨機是不會說中該囚犯所在的囚室
注2: 系統隨機問題不會重覆

當所有線索都公告完依然沒有人推理出所有人位置, 遊戲直接結束
注1: 所有線索 = 頭2條位置 + 9人x9個=81個可能 = 83條

位置圖解:
囚犯 X 位置非常接近 Y 號
囚犯 X 位置離 Y 號囚室有點遠
囚犯 X 位置與 Y 號囚室極之遠
例如: Y 號囚室為3, 下圖為該囚犯 X 的可能位置:

新回合：
線索 1: 2 號囚室是沒有人(空房)
線索 2: 空囚室的左手面(順時針) 是 囚犯 A
線索 3: 囚犯 G 位置離 10 號囚室有點遠
線索 4: 囚犯 I 位置非常接近 10 號囚室
線索 5: 囚犯 B 位置非常接近 7 號囚室
線索 6: 囚犯 G 位置非常接近 7 號囚室

（今次有對DB 無錯啦喵 ）

2 吉
3 A

A3 B6 G8

2吉
3A
6B
8G

G8

B6

easy medium hard
which mode is it now？

我個Program自己行緊 每三分鐘會出一條線索...
行到咁上下copy過黎

有興趣既可以上去睇睇

喺街呀 今晚咩日子呀

線索 1: 2 號囚室是沒有人(空房)
線索 2: 空囚室的左手面(順時針) 是 囚犯 A
線索 3: 囚犯 G 位置離 10 號囚室有點遠
線索 4: 囚犯 I 位置非常接近 10 號囚室
線索 5: 囚犯 B 位置非常接近 7 號囚室
線索 6: 囚犯 G 位置非常接近 7 號囚室
線索 7: 囚犯 B 位置離 3 號囚室有點遠
線索 8: 囚犯 A 位置離 10 號囚室有點遠
線索 9: 囚犯 D 位置離 1 號囚室有點遠
線索 10: 囚犯 B 位置離 8 號囚室有點遠

嘔d提示出黎

嘔d廢提示出黎

真隨機架

好多高手...偷睇左DB B6中

你唔好話我知G8唔中呀

咁緊係中啦

線索 11: 囚犯 D 位置離 7 號囚室有點遠
線索 12: 囚犯 E 位置與 9 號囚室極之遠

1I
2吉
3A
6B
8G
9D

嘔快D啦

係街 改唔到Program..

線索 14: 囚犯 H 位置非常接近 6 號囚室
線索 15: 囚犯 G 位置與 2 號囚室極之遠

中呀 繼續...

棄game 食飯

有人估中左啦..係個網到